<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Post on Adhi Yoga</title>
    <link>https://yogakarta.id/series/post/</link>
    <description>Recent content in Post on Adhi Yoga</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://yogakarta.id/series/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Behavior Parameterization</title>
      <link>https://yogakarta.id/posts/2021/04/behavior-parameterization/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yogakarta.id/posts/2021/04/behavior-parameterization/</guid>
      <description>Introduction Salah satu hal yang selalu terjadi dalam pengembangan aplikasi adalah perubahan kebutuhan dari pengguna. Sebagai contoh, bayangkan sebuah aplikasi yang dapat membantu petani untuk mengetahui inventaris yang dimiliki. Petani mungkin menginginkan fitur untuk mencari semua apel yang berwarna hijau. Tetapi keesokan hari mungkin si petani tersebut juga menginginkan fitur untuk mencari apel dengan berat lebih dari 100 g. Dan bisa jadi si petani di kemudian hari juga menginginkan fitur untuk mencari semua apel yang berwarna hijau dan memiliki berat lebih dari 100 g.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belajar Sepuasnya dengan O&#39;Reilly Learning</title>
      <link>https://yogakarta.id/posts/2021/04/belajar-sepuasnya-dengan-oreilly-learning/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yogakarta.id/posts/2021/04/belajar-sepuasnya-dengan-oreilly-learning/</guid>
      <description>Introduction This tutorial will show you how to create a simple theme in Hugo. I assume that you are familiar with HTML, the bash command line, and that you are comfortable using Markdown to format content. I&amp;rsquo;ll explain how Hugo uses templates and how you can organize your templates to create a theme. I won&amp;rsquo;t cover using CSS to style your theme.
We&amp;rsquo;ll start with creating a new site with a very basic template.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
